bb原來我怪錯咗你

Sor

唔緊要㗎

其實你好撚無聊，呢啲post玩一次就算，愈玩愈尷尬，屌你老母都廢事，拉！

你知我懷疑你啲咩咩？😂😂

應承我 拉哂所有非行動post🔥

考慮下

知啊

bb原唔原諒我